{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3301&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 호텔오션뷰"
    },
    "text": "これは使い捨て用品の使用規制による措置であり、新型コロナウイルス感染症によって不便をかけることがありますが、お客様の健康のために反映された決定です。 道を探す時はナビゲーションを利用してホテルに行けば山道に出ることができます。 必ず天女岩海水浴場を撮ってください。 無料駐車場は35台まで収容できます。 時間を延長すると追加料金が発生し、人数を超える場合は追加料金が発生します。 未成年者は両親と一緒にチェックインする必要があるか、両親の同意書を持参しないと入室できません。 ウェルシュコーギー、ブルドッグ、柴犬、ドーベルマン、シェパード、マラミュート、サモエード、土佐犬類は赤ちゃんと一緒に入室することはできず、他の動物の入室も不可能です。 散歩や移動の際は、必ず首輪を着用してください。 チェックインの際、ペット同伴で確認します。 寝具類の洗濯及び家具の損傷は追加費用が発生することがあり、室内排便処理も必須です。 他の客室のお客様に脅威を与えたり、うるさく吠えたりする場合は強制退室措置となります。 ペントハウスにはカラオケ機器と電子ダーツ板が設置されており、時間予約制でバーベキューの利用が可能です。 簡単な調理が可能で、ロビーにはカフェと売店があります。 客室には電子レンジと電気ケトルが備えられており、無料Wi-Fiをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "なぜ使い捨て用品の使用が制限されているのですか？",
            "answer": "これは新型コロナウイルス感染症によるお客様の健康を守るための措置です。"
        },
        {
            "question": "ホテルへの道を探す際にはどのような方法がおすすめですか？",
            "answer": "ナビゲーションを利用してホテルに行くと、山道に迷うことなくたどり着くことができます。"
        },
        {
            "question": "天女岩海水浴場を撮影するためのポイントはありますか？",
            "answer": "必ず天女岩海水浴場を撮影してください。素晴らしい景色が待っています。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場は何台まで収容できますか？",
            "answer": "無料駐車場は最大で35台まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "時間を延長した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、時間の延長には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者はチェックインする際、両親と一緒に来る必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は両親と一緒にチェックインする必要があります。もしくは、両親の同意書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような犬種はペットとして宿泊することができませんか？",
            "answer": "ウェルシュコーギー、ブルドッグ、柴犬、ドーベルマン、シェパード、マラミュート、サモエード、土佐犬類は赤ちゃんと一緒に入室することはできず、他の動物の入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットと散歩や移動する際には何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "必ず首輪を着用してください。また、チェックイン時にペット同伴で確認されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類の洗濯や家具の損傷には追加費用がかかるのですか？",
            "answer": "はい、寝具類の洗濯や家具の損傷には追加費用が発生することがあります。また、室内排便処理も必須です。"
        },
        {
            "question": "他の客室のお客様に脅威を与えたり、うるさく吠えたりするとどうなりますか？",
            "answer": "他の客室のお客様に脅威を与えたり、うるさく吠えたりする場合は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ペントハウスにはカラオケ機器と電子ダーツ板が設置されており、時間予約制でバーベキューの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には電子レンジと電気ケトルが備えられており、無料Wi-Fiもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 607
    }
}